韓國瑜抵港 大批支持者包圍要求選總統

韓國瑜乘搭朝早班機抵港，除了有大批傳媒於現場守候外，大批韓國瑜的支持者及團體亦一早到機場貴賓通道外守候，他們分別來自港澳台灣同鄉會、香港台灣婦女會、港澳台灣慈善基金會，以及中國同盟會等。

支持者大約有50人，他們手持寫上「歡迎韓市長」的橫額，揮舞天白日滿地紅旗，並大喊「韓市長加油」和「灣台萬歲」等口號。

↓↓↓韓國瑜抵港↓↓↓

韓國瑜步出貴賓通道時，全程面帶笑容。(洪嘉徽攝)
韓國瑜雙手合十道謝。(洪嘉徽攝)
韓國瑜揮手致意。(洪嘉徽攝)
大批支持者到場迎接。(洪嘉徽攝)
大批支持者到場迎接。(洪嘉徽攝)
+5
韓國瑜在10時許步出貴賓通道，他未有發表講話及回應記者提問，惟全程面帶笑容、雙手合十道謝。此時，大班支持者一度蜂擁而上，包圍著韓國瑜，現場一片混亂，最後在工作人員協助下登上旅遊巴離開。

冀韓國瑜參與總統大選 為台灣帶來新氣象

特意前來迎接韓國瑜的港澳台灣慈善基金會主席張佐民表示，對韓國瑜訪港感到非常高興，希望他能參與2020台灣總統大選，為台灣帶來新氣象。

根據公開的行程安排，韓國瑜在港只逗留一天，離開機場後，中午到禮賓府與特首林鄭月娥午宴，之後到會展出席高雄市與中華出口商會簽署合作協議的活動，晚上夜遊維港、觀賞幻彩詠香江。

韓國瑜今次的外訪之選，由今日起至28日，香港為首站，之後到澳門、深圳和廈門。據台灣媒體報道，除了副市長葉匡時隨行外，還有另有七局處首長隨行，其妻子李佳芬也自費隨行。

超過30人集會有冇不反對通知書？

cls

香港都咁多國民黨

又黎同馬會傾計

中共出哂力推條傻鳩
實政為0，同班大陸閪官一樣
得把臭口

好撚假

明明台灣風向都係屌佢...
係紅底媒體先吹佢

「灣台萬歲」

班支持者同愛港力珍惜群組個班人一9樣

依家個支持度 好明顯有水份
facebook, YouTube, 蘋果
十個有九個屌佢

同大選前 超過一半人支持佢唔同....
(果陣時 就大約覺得民進黨)

親中就黎到香港

【台港關係2】我駐港官方代表盧長水 等待9個月仍無法上任

兩岸關係也影響港府的政治態度，每逢民進黨執政，陸委會駐香港代表處處長能否順利上任，也是觀察指標！前總統陳水扁執政時期，當時的駐港代表張良任就因政治因素干擾，等了13個月港府才發簽證赴任。陸委會去年6月宣布參事盧長水7月接任香港辦事處處長，但因港府遲遲沒發簽證，至今仍未上任。

仲有立委林旭佐訪港被拒

黃毓民去左未？

今日要返工點解咁多人得閒接佢
閒日就算明星仔嚟都得百幾二百人接機
憑咩韓生咁多人接

土共瘋狂捧紅佢
仲搵D支佬做生意DEAL益佢
不過好快就會有反效果

支那佬捧咩衰咩

國民黨

g持韓國瑜代表KMT參選總統

揮中華民國國旗嗌台灣萬歲

韓國瑜在10時許步出貴賓通道，他未有發表講話及回應記者提問，惟全程面帶笑容、雙手合十道謝。此時，大班支持者一度蜂擁而上，包圍著韓國瑜，現場一片混亂

破壞社會安寧應該以暴動罪起訴

乜9野同鄉會呀 咪又係共產黨組織

條友好撚on9。一啲官員嘅態度都冇。成隻狗咁⋯⋯

中國同盟會
有冇興中會

王金平 朱立倫等幾個黨內大佬
俾個棄將玩殘

可唔可以支持埋佢選中國主席先

佢都係失業
仲係12年今日番身